有無人見過民建聯呢張橫額

「你敢言葛珮帆，我實幹李慧琼」

頭先見倒嘅時候無影相，希望有人補圖

黃色經濟圈
我實幹梁凱晴

幹唔落, SOR

琼子好正呀

你唔啱
快啲返去影補圖

想俾佢個鼻捅我眼屎

上左車 想奶琼子

我都見到，想影但影唔切